【突發】記者入

聽日問題

點解荃灣咁少警察識開鎗示警
元朗唔識

完全唔使問點解開鎗 大家都知的了